而家連村屋私了淋油都要學攬炒巴style

早上8時42分，屯門藍地大街屯門新村有3間村屋分別被淋油，村內3輛私家車亦遭人淋潑起漆水刑毁，有村民發現報警，警方正調查事件。

現場消息指出，被淋油的村屋為屯門新村村長陶兆林及其2名兒子的寓所，其中陶兆林的村屋大閘被淋黃色油漆，外牆被淋橙色油漆，其2名兒子的村屋則被淋上橙、綠和紅油，被淋起漆水刑毁的私家車亦為3人的座駕。

73歲的陶兆林表示，屯門新村曾發生多次同類刑毁案，他多年來與家族成員有土地糾紛，2015年時亦曾遇襲，他估計有人欲透過刑毁向他施壓，逼使他不再介入家族土地糾紛。

根據村長提供的閉路電視片段，凌晨近4時有3名身穿深色衣物的蒙面男子闖入村內，向3間村屋及3部私家車刑毁，歷時約2分鐘。

警方把案件列刑事毁壞，屯門警區刑事調查隊第4隊接手跟進，正追緝兩名年約20至30歲、案發時身穿深色外套、戴口罩和帽的的本地男子歸案。

啊偉係度嗎？

攬抄之色

Nben

我要填色